差佬又拉外國人

地點: 荔景地鐵站

Its HK, not china

被人㩒低

之後

What charge is this, otherwise it is unlawful